(緊急)民記做多樣野 求下你

每次最後補充多一句
各位手足唔好再自殺犧生 一個都能少
唔值得架 一定要撐落去
其他人有建議或想講 請係度留言同宣泄
Can you hear LIHKG say …………

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

Help us make hk great again

推

要再自殺啊

無人理

求下你地

請不要再自殺，只會中左敵人圈套，黑警都唔知幾想你地死，咁做只會增加佢地士氣

你地好青春架 唔好為左政權死

唔好比佢沉

推啊

淋病月娥 又死多個啦

好想哭啊

唔準再自殺呀！
我等住同你地除罩相見㗎

唔好再尋短見

求下你地唔好再犧生